# WriteSpace


WriteSpace არის აპლიკაცია იმ ადამიანებისთვის, ვისაც უყვარს წერა, ეძებს კრეატიულ იდეებს და სურს მათი შემოქმედება სხვებსაც გაუზიაროს. 
პროექტს სოციალური ქსელის შინაარსი და ელემენტები ახასიათებს: როდესაც მომხმარებელი დარეგისტრირდება, მას დახვდება შემთხვევით აწყობილი
წინადადებების news feed. წინადადებები აღწერს სხვადასხვა არაორდინალურ სიტუაციას. მომხარებელს შეუძლია აირჩიოს რომელიმე მათგანი, 
დაწეროს არსებულ სიტუაციაზე მხატვრული ნაწარმოები და გამოაქვეყნოს თავის კედელზე, ასევე წაიკითხოს სხვა მომხმარებლების ისტორიები 
და ჰქონდეს მათთან კომუნიკაცია.

### აპლიკაციაში გამოყენებულია:

#### Firebase:
Firebase Authentication

Firebase Storage

#### api:
https://ineedaprompt.com/




